［吊狗公系列］鬼佬也吊狗公

好笑到癲
百鳩幾隻狗公
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
狗公.gif

狗公無分國界